{
    "test": "測試",
    "Module": "模組",
    "Source": "來源",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "System": "系統",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Author": "作者",
    "Module priority": "模組優先度",
    "Repository": "儲存庫",
    "No repository configured": "未設定儲存庫",
    "Unknown": "未知",
    "Versions": "版本",
    "Not yet released": "尚未發佈",
    "Content": "內容",
    "Main file": "主要檔案",
    "Config files": "設定檔案",
    "Location": "位置",
    "Release on Github": "發佈到 Github",
    "Requires logging in and setting up the module's Github Repository": "需先登入並設定模組的 Github Repository",
    "Release": "發佈",
    "Release notes": "發佈說明",
    "Export compressed file": "匯出壓縮檔",
    "Generates a zip file that can be imported in SokuLauncher": "產生可在 SokuLauncher 導入的 zip 檔案",
    "Export": "匯出",
    "Add version": "新增版本",
    "Setting": "設定",
    "Synced": "已同步",
    "Not mod source": "非模組來源",
    "Add Source": "新增來源",
    "Add": "新增",
    "Cancel": "取消",
    "Repository URL": "儲存庫位置",
    "Name": "名稱",
    "Getting source repository": "正在取得來源儲存庫",
    "An error occurred": "發生錯誤",
    "OK": "確定",
    "Abort": "中止",
    "Retry": "重試",
    "Ignore": "忽略",
    "Containue": "繼續",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Delete source": "刪除來源",
    "Do you want to delete the source": "是否要刪除來源",
    "No primary source set": "未設定主要來源",
    "You must first add at least one source and set a primary source": "必須先新增至少一個來源，並設定主要來源",
    "Set up now": "立刻設定",
    "Set as primary": "設定為主要",
    "General": "一般",
    "Sync": "同步",
    "Add Module": "新增模組",
    "Module already exists": "模組已存在",
    "Description": "描述",
    "Delete module": "刪除模組",
    "Do you want to delete these mods": "是否要刪除這些模組",
    "Add Version": "新增版本",
    "Version": "版本",
    "Module files": "模組檔案",
    "Drag and drop module directory or files here": "拖放模組資料夾或檔案至此",
    "Set as recommended version": "設為推薦版本",
    "Delete version": "刪除版本",
    "Do you want to delete these versions": "是否要刪除這些版本",
    "Edit Module": "編輯模組",
    "Icon": "圖示",
    "Banner": "橫幅",
    "Generating version information file...": "正在產生版本資訊檔案...",
    "Updating version information file...": "正在更新版本資訊檔案...",
    "Copying module files...": "正在複製版本檔案",
    "All files": "所有檔案",
    "Requires publish and get download link": "需先發佈並取得下載連結",
    "Set": "設定",
    "Module files not imported": "模組檔案未導入",
    "Requires import module files": "需先導入模組檔案",
    "Download links": "下載連結",
    "No download link has been released yet": "尚未發佈任何下載連結",
    "Add custom link": "新增自訂連結",
    "Invalid URL": "不合法的URL",
    "The same URL has been added": "已加入過相同的 URL",
    "Invalid input": "不合法的輸入",
    "The same value has been added": "已加入過相同的值",
    "Requires setup Github token": "需先設定 Github token",
    "Requires setup Gitee token": "需先設定 Gitee token",
    "Release on Gitee": "發佈到 Gitee",
    "Releasing...": "正在發佈...",
    "Adding download link...": "正在新增下載連結...",
    "Updating recommended version...": "正在更新推薦版本...",
    "Set this version as the recommended version after releasing": "發佈後將此版本設為推薦版本",
    "Target repository": "目標儲存庫",
    "Gitee cannot upload files through the API. Please manually upload the output zip file to the opened Gitee release page and click OK.": "Gitee 無法透過 API 上傳檔案。請手動上傳輸出的 zip 檔案至開啟的 Gitee 發佈頁面，並點擊確定。",
    "Release on repository": "發佈到儲存庫",
    "Export package...": "正在匯出壓縮包...",
    "Release immediately after creating the version": "建立版本後立即發佈",
    "default": "預設",
    "zh-Hans": "中文 (简体)",
    "zh-Hant": "中文 (繁體)",
    "en": "English"
}